揸車唔小心撞到人

事件發生係我朋友身上
事件發生係我朋友身上
事件發生係我朋友身上

當時車速唔快
係d有蓋交運交滙處咁
掛住望左邊d手推車
忽略左望埋右邊
點知就撞到人

都即刻叫白車送佢入院
好彩傷者 照完x ray都無咩大礙
只係擦損手腳，撞親下
醫生開左幾日病假

想私了應該要賠幾多錢
個傷者話休息多二日 再決定

會唔會比人告到破產？

你的朋友就是你

亂過馬路都要賠?

報狗報保險啦
對家識玩既話賠到你含家剷

建議唔好私了，如果佢有心玩你你就仆街

唔好C了，反咬你就阿門x3次比「你」朋友聽

你當係d大型有蓋巴士站咁
果個位 應該行人優先
點講都係司機問題

快啲拎曬啲現金出嚟畀人keep,準備破產

除非你「朋友」身有屎，唔係一定報保險

撞到人有得私了㗎咩白車都叫埋開tapi

交通意外有人受傷邊有得私了, 冇即場報狗你已經 "high" 撚咗嘢

個傷者 無咩大礙
我朋友都好怕佢有心玩野
因為話休息多二日再決定

我好唔好開offer比佢先
咁既傷勢，應該開幾多好

知唔知咩叫防礙司法公正？

點解個post好似前日先睇過

叫得白車都無得私了
claims 保險
完

有報狗，call白車
我朋友都暗示咗個傷者
會唔會係自己嚇親跌落地下
但係就唔知開幾多offer好

個傷者又未有回應
只係話休息多二日再決定

24小時唔報驚 你「朋友」等仆街啦

咁之後有咩要做

個傷者會claims到幾多錢

咁快穿煲嫁

冇車cam？

報咗狗, 等啲狗開你咩 charge, 之後 claim 保險, 點私了?

叫左白車
佢話私了你都唔好應承
因為之後佢可以反口再告

有車cam又點
咁我朋友真係撞到人

有車cam咪更加有證有據囉
仲諗住私了

如果你係傷者
又會點做？

如果你係傷者
咁輕傷，你會點做

認真好似我以前做展覽有個同事係俾車碌到腳指
長話短說判咗係架車錯，個同事一年都返唔到工

佢月薪4皮幾照皮用保險出足糧，咁我地都唔知係保險賠定保險叫返個車主賠

車 cam 交咗出去未 ? 會唔會發現原來張卡壞咗 ? 個傷者會唔會真係嚇親唔小心跣落地 ?
有冇其他 cam 影到事發經過, 有冇其他證人 ??

你咩都唔洗做
報左案先
佢等陣拖到你無得報
你就跪係到任佢咬

頸痛呀，頭暈身慶，食唔落野呀，隔幾日開始腰痛腳痛返唔到工，嚇親有心理陰影要睇醫生呀，識玩有排玩

咁識玩

聽日佢打科興死左. 你估下專家會話佢係比車撞搞到咁定係疫苖有問題?

但個同事斷咗4隻腳指半年基本上走唔甩，不過一年應該係有玩嘢成份
你諗下佢坐係屋企成年出成50萬

老細都話由佢慢慢玩，反正唔係工作時間受傷唔洗入佢數

會搵d索償主任睇下點樣保障自己權益
然後又會唔知邊度搵到d好盡責ge專科不斷覆診同開病假紙
確保我係100%復原先停病假

已經報左狗
開左case

如果係真，小心衰埋刑事恐嚇+妨礙司法公正...
另外撞傷人開咗file係刑事嚟，冇話私唔私了，要私了同狗同doj講，唔係同傷者講

千祈唔好私了，報保險公司

對家識玩就係傷亡訴訟限期前先去開案告你朋友
隔左1-2年你朋友咩都唔記得任佢砌

邊有如果, 咩人都有, 你點知佢咩人, 你又點知之後有冇識嘢嘅人教佢點玩
你唔識又唔想節外生支, 都係行正路算啦

輕傷賠得幾多啫你當個官弱智咩

報保險
有人傷有排同你玩
你份保險就係咁用

撞到人法例上一定要報警 報保險啦

自己google 蒙嘉慧撞車

撞到人call埋白車 冇得私了啦

P牌仔？

行正路的話
個傷者可以有幾多賠償

報燕啦屌你

知唔知咩叫妨礙司法公正？

係香港撞到人司機點都錯

行正路就係同狗&保險傾，而唔係你同傷者傾
賠幾多唔到你話事

燒d衣紙算數啦

點解唔問保險公司要上嚟問

定係 冇買保險？

報保險啦
對方識玩搵律師嘅話
索償十萬八萬算少

要睇醫療報告, 要等官判, 呢度邊有人答到你賠幾多

點解有正路唔行？？？你朋友身有屎定點？？你唔講大家好難幫你朋友。

你哋睇唔明, 樓主條傻閪想俾錢個傷者改口供, 話其實架車撞唔到佢呀

梗係知啦
所以咪叫佢咪攪咁多嘢, 行正路囉

嗰條友撞過2次車，賴哂落蒙嘉慧度，衰不可靠先咁少，蒙本身都預賠80萬

哦，誤解咗你講嘅嘢

撞到人老high都報保險，100%不能私了！

我又覺得好合理，
隨時碌爆埋指甲，要生返長d腳甲都要時間
無屈埋睇醫生，物理治療同住院洗費，算係咁

香港司機車死亂過馬路嘅人要坐監㖭

你唔知人哋咩人，可能人哋庸碌半生，個天突然間跌隻水魚落嚟都咪話唔多謝你

差佬已經開左file, 冇得私了
你俾錢叫佢俾假口供
到時傷者講真話你都吹佢唔漲, 唔通你自爆防礙司法公正

交運交滙

你on9?

仲要依家咁既時勢, 條友唔知會唔會聽日失業
或者聽日輸股票爭人錢
到時就搵樓豬做提款機

除咗碰瓷黨，諗唔到傷者會私了嘅理由

應該係怕麻煩
唔想搞咁多野

行正路，要搞幾耐

交通交滙

撞到人私了
你可以申請定破產

私了即係俾機會人3年內執你鑊勁
除非你撞個刻身有屎 無保險或停緊牌

要休息兩日再決定
你估人哋真係休息定度緊橋

勞工保險公司賠咗會追番車主保險公司，除非司機無報保險被踢保
咁就可以準備賠身家了

搵律師啦，上連登問

身有屎？
正常人點解要私了？

有咩要搞幾耐
你報完保險，保險會搞
你去落口供同上庭就得
之後就係保險追返你幾多錢嘅事

大型有蓋巴士站唔係只準巴士、小巴、的士駛進咩？
私家車唔入得wo

唔識渣唔好害人
佢小小損傷你執到
唔咪等坐監

會唔會係咁 少左條友做野 玩鳩番個老細

你朋友撞人你開咩offer畀傷者

係咪吸左野當時 唔報警

你最好就可以私了，如果佢識搵律師搞，你有排煩。

醫藥費緊係出埋我單計佢人工都50萬，不過實際上我都唔知佢幾耐冇返，因為我入職一年都冇見過佢，由我入職識佢幾日到離職都未見佢返工

佢識玩ge 廿令三十萬都可以

拿拿聲報保險啦

有d大型商場下面嘅有蓋巴士站有地方俾私家車入去上落客

展覽砌場呢行一向超多人想做，一嚟冇地盤環境咁惡劣危險性低啲但有接近地盤嘅人工（跟判頭就唔洗諗了）

基本上你今日唔撈聽日即刻可以有人頂你個位

就算呀頭今日暴斃聽日即刻有成班細嘅係到爭上位

呢行嘅真·老闆從來唔驚請唔到人，係啲判頭食哂份糧先會搵唔到人返工姐

你有無一兩百萬閒錢？有咪唔好俾保險搞同自己私了。

之後等差唔多三年佢就會拎一大堆病假紙，的士錢，醫藥費黎claim 你。

報保險，講完

撞到人就報官報保險啦，搏唔過！

有排賠，識撞一定學祖國

報保險啦即刻

樓主個腦係咪發育不全？

同保險報定案先，萬一對家反口，想民事索償你朋友， 賠多多錢都唔夠

行人有道路優先使用權

個罰則on99車死亂過馬路嘅人又係坐咁多 個司機危險駕駛車死良好市民又係坐咁多

記得之前有人post過幾單單危駕車死人都係坐1 2年 啲人亂過馬路車死又係坐幾個月咁上下

其實唔得，有人畜受傷一定要報，考牌有教

PICX多謝你

笑撚死 好心樓主睇清楚先回post啦

考牌有教？

真心斷4隻腳趾停工一年好合理啫

Claim第三保啦，保人一億內都包，自己頂對方有心玩你就GG了

人傷左點私了
反而好奇d 狗比你私了？

Call咗白車都有私了？ 醫院都有晒record

Ching大陸落黎？開曬file點私了

講十次就唔好笑喇

呢個社會就係 撞到人唔撚理佢亂鳩咁沖點咩都好
做司機都係仆直

聽過有撞到am車，對家2年番唔到工

私鳥？你好多錢咩？

大話都未識講

無中生友

有單有錢女車死人打甩埋㖭 冇記錯係車死左個後生媽媽

分分鐘睇緊呢個post

佢可以扮同你和解，之後三年後突然同你claim返三年內所有洗費
告到你破產都得
一定一定一定要報保險

點都報保險先，狗就唔肯定洗唔洗照報
佢有心玩你過一兩年 (好似最多3年？) 告9你你乜都冇報就含得

你幫你朋友開offer做咩？
咁老友？

你似弱智多d
睇多幾單新聞喇

刑事唔同民事
民事先可以私下簽和解

on9法律係咁

移民走佬啦

報保險la

報保險啦,佢地識做唔會比人咬,你份NCB 就算啦

報左警都可以私了......

乜受傷可以私了咩？屌你班on9仔都幾撚得意，明明有保險，但就樣樣都私了搏畀人claim到破產，咁不如唔7好買保險啦

你估支那咩有人受傷邊撚度可以私了？

明知自己錯都唔報保險想私了。擺明身有屎。

Call左白車冇得私了

你offer定你建議你朋友offer?

你第一點已經話左個分別
而家係警察告樓主
細單嘢都好 都係警察同樓主deal告唔告佢
唔會出現被告同原告簽和解後唔洗告既情況

賠錢呢個就另外計既 呢一part就屬於民事

在 CHU HON CHONG (朱漢蒼) Plaintiff And WONG KWAN KIT (黃君傑) 1st Defendant AXA GENERAL INSURANCE HONG KONG LIMITED 一案 ( HCPI 541/2008) ，原告人駕駛電單車在紅燈前停下，卻被後面車輛收制不及撞到，即所謂追尾事故，而導致原告人頭部受傷以及造成心理創傷。

香港高等法院接納了原告人的證據，而判令就 PSLA 而言，被告要賠償原告 $350,000，而受傷而損失收入則為 $400,378.00，連同未來收入損失$324,000.00 及其他醫療開支等等，原告人獲得總共賠償 $1,106,753.00。

你撞到野/車/人都好, 差佬都有權檢控
如果普通碰撞無涉及重大財產/人命傷亡, 雙方deal好和解, 差佬自然無證據亦唔會作出檢控

但事件涉及人命傷亡 (call晒白車), 差佬有責任主動作出調查, 進入刑事檢控程序, 被撞條友係協助警方調查, 檢控權利係律政司一方, 差佬夠料就落charge (基本上撞得人都衰9成)
輕微d就不小心駕駛(老不), 睇官點判, 判監/緩刑就留案底
嚴重d就危險駕駛, 係可被記錄罪行名單入面, 無論判咩都有案底
以上係政府v事主, 追究刑事責任

而被撞人可以因為第三方疏忽導致自己有任何損失/傷害, 向第三方索償(事主/保險), 呢個就係額外既民事索償, 被撞人要證明/量化損失, 由法庭決定最後金額, 亦都係賠錢個part, 和解係呢到先有用

利申:有錯請屌

入得院，唔好私了，報正，過咗時間保險有權唔認

寧願返工都唔斷4隻腳趾啦吓

事實上係可以，我試過，係黑警叫嘅白車，入埋院，黑警都可以問你想唔想和解，你想我就唔開file。

事實係只要2個傾掂數，黑警就唔會告，上埋交通部都可以唔告

實得35萬

我唔知點解當時隻狗挖個窿比你蹋,
正常有入院記錄既話, 唔報正等如搵自己笨柒

$1,106,753.00 fatfat

樓主朋友P牌或無保險應該是但中一樣

半年可能只係叫活動到
但係未必完全好返 可能用力就會痛
又唔係冇錢收 咁冇理由唔等完全好返先返工